有片影到係條仆街突登行入去開槍架

推

Twitter 特登行到近距離開槍片
幫手Retweet唔該